【復仇者聯盟4】女大學生睇完即送院急救 網友：入戲太深！

據內地媒體《新京報》報道，在24日凌晨，有一位來自浙江寧波的21歲女生，在看完《復仇者4》後突發胸悶氣促、手指抽筋，甚至出現痙攣現象，五隻手指完全打不開，似雞爪一般，因而被送往醫院急救。經醫生診斷，這位觀眾因為觀影時哭得太傷心，一直大口喘氣，造成換氣過度。醫生表示，通過安撫患者情緒放鬆，吸氧或者戴口罩，減少換氣頻率，即可緩解症狀。
有網友表示：「看個電影至於嗎？」、「姊妹入戲太深」、「看一下心理醫生吧」，不過也有網友認為每個人情緒不同，情有可原：「人與人本來就不一樣，你能承受不一定別人能承受，發言前先學習尊重」、「可能是真粉吧」、「看到能觸動自己的點就能哭啊」等等，還有網友笑言「我看完也心絞痛，我沒有入院，很堅強」、「我也怕自己會哭暈」、「眼睛哭花了，現在自閉了」，相當風趣。

換氣過度是由過快或過深呼吸造成，導致身體排出過多的二氧化碳，引發呼吸性呼吸性鹼中毒，常表現為呼吸困難、頭昏眼花，嚴重可能會出現暈厥，抽搐等症狀。

D MARVEL撚唔止心靈脆弱

係咪幻想俾cap屌緊

ching 自己都係marvel 撚

呼吸性呼吸性鹼中毒

弱鳩智